叫你毆打藍絲既人，都係只講不做唔會出來的人，請不要中計墜入暴力陷阱

暴力不會令運動變得成功，請冷靜不要中計被人煽動 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

和理非唔代表要硬食
一拳打頭都會死人
一定要避開，走，再返嚟